有冇人覺得依家太多戰線

講真，依家一個禮拜幾個遊行，又要顧連儂牆，其實好攰。

反送中過去左一個月，身邊好多朋友精神同身體上都好攰，我地有時都冇辦法個個活動去齊，以我自己為例，經濟狀況唔好，有時都要搵錢食飯（69、611、612、71都有去）。

依家五大訴求一個都未達到！可唔可以聚焦翻，同埋遊行嘅頻率唔好咁密，每個禮拜一個活動聚到人就已經好好，疲於奔命嘅係警察，同時都係我地自己，如果你係和理非未必會覺得攰，但係勇武就未必可以捱到咁多日活動，因為精神上都要保持緊繃，又驚被拉又成。

當然明白大家都係想關注翻各區民生議題，其實可以區選前再遊行都唔遲，可以聚氣叫選民關注翻，順便拉票，依家就太早啦，你都知香港人出名善忘。

咁依家應該做乜？圍政總/中聯辦/特首辦？再Set死線？我唔想再見到有人死啦，依家氣氛有小小雨革後期。

戰線真係覺得有啲多
每日都好多資訊湧入

我地依家人多，冇乜所謂，要表現出一打百的精神。
要記住，葉問都係香港生活過

同埋太多抽象嘅目標，五大訴求未必要一次個爭取到嘅，我地一個有一個最罪逼切嘅訴求或者短期目標，例如：成立獨立調查委員會/撤回條例/釋放義士，再向政府施壓，逼使政府回應，我地就要捉住一個訴求追住政府尾黎打。

你睇下依家連20號後嘅遊行都Plan緊

近期最重要嘅兩條戰線反而少人留意到：智慧燈柱同信用制度，我地唔可以再咁落去啦

依家最重要都係圍金鐘嘅主線任務，唔好唔記得我地一開始點解要出黎！6.9、6.11點解要出黎！
係要撤回條例！

唔係分化， 定好嘅活動當然要去支持，但希望大家唸清楚再之後嘅活動，應該做啲乜，達到最大嘅效果

走火入魔